點樣可以克服前度？

快三個月了
其實而家都好番好多
因為我地唔係不歡而散 所以我地ig sc個啲都仲有大家(我都唔捨得del佢)
但係到而家我一見到佢啲動態我竟然仲驚緊 我好怕見到佢啲野 （我唔會/唔敢睇）
我可以點？我唔想自己搞到咁

可以點姐, 咪DEL佢, 唔好睇囉, 唔係仲可以點

唔知

呢排經常諗起佢

你又失戀呀

係